日本導演反送中記錄片不斷受到5毛針對評擊

【香港画】在今年12月25日日本上映開始
影評意見及電影評分
不停受到中日5毛洗版夾擊

說上街示威的香港人都是恐怖分子
話香港人收左美國錢
有33人同感，亦無人反擊5毛留言

不斷下降的評級
會影響到今後戲院放映次數

希望各位識日文嘅連登仔可以幫手留言比5星評分

日文一睇就知支那人

推推行動post

記唔記得上年除夕嗌：10 , 9 ...

今年 除夕倒數•和你嗌 !!!!

又賴美國佬

推

幫手推

唔識日文

幫推

啲日文好生硬一句句咁

文法錯

done, five ⭐

幫手呀

Push

日本人も被害者ある

普通香港市民

好似有得就咁畀五星，唔使識日文

日文人快啲入黎！！！！！！

樓主應該開係動漫台

笑撚死
似足中共同港共用字

直頭錯文法啦
利申：啱啱學到有漢字既形容詞要加な

支那人啲日文屎撚到

冇記錯呢個係n5 n4文法嚟
咁撚基本都錯
肯撚定唔係日本人

水庫

d 日文廢撚到，支那人想扮日本人

PUSH

p

有冇人可以幫手

n5
な同い就係形容詞個"的"

唔識日文得唔得

push

help push

4.5星了

721

收美國錢
真係以為講多十次就變咗真事

支那語文法嘅日文

唯有推

畀咗5星

i

推推推

唔識日文 落力推

個網有啲鬼
我碌咗少少comment
有幾個俾佢mark 咗 ネタバレ注意
入面全部都係撐手足言論，但個網就好似fuckbk 同tw 咁mark 話小心流言假內容咁

不過大家開acc 俾5分應該無問題

可能係google Translate 學日文

見到又拉到a me ri ka落水都知咩事啦

暴力を使う
乗っで

乗っで那個咁戇鳩既錯就唔講喇
暴力一般只會跟ふるう 同埋佢連過去形都唔撚用
一睇就知肯定係日文半桶水既支那種打既野

呢個*
自

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

唔識日文
唯有幫手推

推，加油！

推一推

叫佢地唔駛報警察，冇用架
有乜事去報入國管理局，支拿仔唔怕差佬怕入國局
俾人送返大陸就最驚

推。

請日本帝國驅逐支那搞事煽動者出境，永久拒發簽證

見到Google translate 日文

評分左

done

up

做人做到tvb抵制師咁都幾辛苦，日日都多管閒事

多謝巴打介紹
下星期去睇下先

推俾識日文既巴打

ネタバレ注意係因為果幾個留言講得太多，會劇透
大約碌曬d comment，幾乎全部都係支持香港既，但係被markネタバレ注意既得少數

路過一推

推
請日文手足支援